<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="user_agreement_content">
        欢迎使用百灵 App！

        本协议由您（以下简称为"用户"）与上海微霆网络科技有限公司（以下简称为"本公司"）就用户下载、安装、使用百灵 App（以下简称为"本软件"或"本应用"）所订立。请在使用本应用前仔细阅读本协议，若您不同意本协议的任何条款内容，请不要安装或使用本应用；您一旦安装、使用，即视为对本协议的接受，并同意接受本协议各项条款的约束。

        一、服务说明

        1. 本应用为用户提供本地电子书阅读工具，支持导入 epub、txt 等格式电子书文件进行个人阅读。

        2. 本应用不提供任何形式的电子书内容下载、传播服务。用户需自行负责导入文件的来源与版权合法性。

        3. 本应用为免费工具，后续若涉及增值功能或服务，将在页面显著位置另行说明。

        二、使用规范

        用户需遵守中华人民共和国法律法规，不得使用本应用从事以下行为：

        • 传播、存储违法违规内容；

        • 侵犯第三方知识产权或其他合法权益；

        • 逆向工程、反编译、非法破解本应用；

        • 其他危害网络安全、社会公共秩序的行为。

        用户需保证其导入本应用的电子书文件来源合法，不侵犯任何第三方权益，由此产生的法律责任、用户自行承担。

        三、知识产权

        1. 本应用及其相关的著作权、商标权、专利权等知识产权均归本公司所有。

        2. 未经本公司书面许可，用户不得对本应用进行复制、修改、出售或用于商业用途。

        四、免责声明

        1. 本应用仅作为本地文件阅读工具，本公司对用户导入的内容不进行存储、审查或控制。

        2. 因用户使用过程中导入的文件内容违法、侵权等而引起的纠纷，与本公司无关。

        3. 本应用在现有技术条件下提供服务，不保证完全无错误或不中断；因不可抗力、网络环境或第三方原因导致的服务中断或数据丢失，本公司不承担责任。

        五、协议变更与终止

        1. 本公司有权根据法律法规或业务需要，对本协议内容进行修改，并在应用内进行公示。修改后的协议自公布之日起生效。

        2. 用户若不同意修改内容，可选择停止使用本应用；若继续使用，即视为同意修改后的协议。

        六、法律适用与争议解决

        1. 本协议适用中华人民共和国法律。

        2. 因本协议产生的争议，双方应友好协商解决；协商不成的，均提交至本公司所在地有管辖权的人民法院诉讼解决。
    </string>

    <string name="privacy_policy_content">
        上海微霆网络科技有限公司（以下简称"本公司"）非常重视用户的个人信息与隐私保护。本隐私政策旨在向您说明我们如何处理您的信息。请在使用本应用前仔细阅读。

        一、信息收集

        1. 本应用不收集、不上传用户导入的电子书文件内容。文件仅保存在用户本地设备。

        2. 为保障应用基本功能，本应用可能会收集以下信息：

        • 设备必要信息（如设备型号、操作系统版本），用于适配与故障排查；

        • 崩溃日志、错误报告，用于提升产品稳定性。

        3. 除此情形外，本应用不主动收集个人身份信息（如姓名、手机号、邮箱等）。

        二、信息使用

        1. 收集的信息仅用于应用功能实现、性能优化和问题排查。

        2. 我们不会将您的信息用于与本应用无关的用途。

        三、信息存储与安全

        1. 您导入的电子书文件始终存储在本地设备，我们不上传、不存储、不分享。

        2. 为保障应用运行安全，我们可能使用必要的安全措施防止数据丢失、滥用或未经授权的访问。

        四、第三方服务

        1. 若未来接入第三方 SDK（如统计或广告服务），我们会在更新时明确告知，并要求其遵守相关法律法规。

        五、您的权利

        1. 您可以随时卸载本应用，以终止信息收集和使用。

        2. 如果您对隐私政策有任何疑问或投诉，可通过以下方式联系我们：

        • 公司：上海微霆网络科技有限公司

        • 邮箱：jing1834@gmail.com

        六、政策更新

        1. 我们可能因法律法规变化或服务优化需要而更新本隐私政策。更新后我们将在应用内提示或公告，政策自公布之日起生效。

        七、法律适用

        本政策的订立、执行和解释均适用中华人民共和国法律。
    </string>
</resources>
